利物浦首冠夢碎？英超多隊籲取消球季

英國肺炎疫情失控，連查理斯王子同首相約翰遜都相繼中招，愈嚟愈多英超球隊開始轉風向，根據權威體育網站《The Athletic》報道，多支英超球隊呼籲取消今個賽季。利物浦想成為新嘅英超盟主希望可能會幻滅。

該報道指，韋斯咸副主席嘉倫之前提出應取消今個球季，被球迷甚至球圈人士鬧爆，上周20支球隊開完電話會議，作出球季必須要完成嘅承諾，但只係基於7.6億鎊電視轉播考慮。

隨住疫情愈嚟愈嚴重，體育賽事變得次要，各隊都開始擔心，《The Athletic》引述消息指，有英超高層表示，無論結果如何，都願意承擔取消賽季嘅後果：「依家唔係體育嘅時候。」

報道亦提到利物浦嘅問題，有球會主席斥責，喺疫情嚴峻時期講聯賽幾時重開實在令人憤怒，喺道德上令人難以接受：「我明白利物浦嘅狀況，相對國家依家嘅環境下，佢哋攞唔攞冠軍真係唔算乜嘢大事。」

如此同時，英超賽會當地時間周五（27日）發表聲明，稱同英格蘭足球聯賽（EFL）及英格蘭職業足球運動員協會（PFA）舉行會議，指三方認同需要採取艱難決定，減少停賽對球會經濟嘅影響。聲明指出，英超、英冠至英乙的賽事暫停至4月30日，並喺條件許可之下重開，但最後又補一句，下個星期會再開會傾。

平常心啦

抵

咩叫唔係體育時候？屌你老母跟本你地迫害緊我
我要冠軍啊

你找數未啫

拎唔拎到都唔係我話事 不過退返月費畀我啦屌你老母 畀幾舊水擺個機頂盒係到封塵

「我明白利物浦嘅狀況，相對國家依家嘅環境下，佢哋攞唔攞冠軍真係唔算乜嘢大事。」

冇嘢重要得過我哋利物浦拎英超

痢

最好利物浦永遠都拎唔到英超

英超餘下所有賽事閉門作賽
所有球會職球員戴口罩
所有任何賽前實後記者會/新聞會全部取消 避免人群聚集, 踢完場波後全部人返屋企

採取以上措施咪得囉

好心唔好咁ON9+自私啦
而家首相都中招啦
閉門作賽你估真係得場上22人踢咩
而且已經有正選球員確診
踢你老母咩

踢一場頂級聯賽背後有幾多人力物力要安排，咁即係有人群聚集風險

有英超又會令球迷有誘因聚集睇波

唔係你既o野就點都唔屬於你。今屆真係咁樣玩完, 作廢既話我真係發夢都笑撚醒。

戴口罩踢波

FF奪冠後 全市球迷不理勸告 走上街頭聚集慶祝 再集體GG

真

掟完界外球洗手二十秒先准返入場

11隻vs11隻改成5vs5/6vs6

利迷把口

利迷個心

平常心係邊個痢講先
個時笑完無cap低

好撚正
堆心聲佢地成日忍唔住講埋出嚟

一個post睇到反痢嘅妒忌心有幾撚重

如果贏到曼聯同屈福特咪提早奪冠囉

吐口水拎黃牌

十分鐘唔夠就腰斬得

如果領先緊20幾分既係曼城
我諗應該冇人care個冠軍係頒定唔頒，包括曼城自己

冠軍後 英國都滅國就咩意義都無

如果領先既係曼城，個天就唔會整個仆街武漢病毒出黎阻止奪冠啦，係利x浦逞強搞到歐洲大爆發

退錢啦屌

佢唔睇，足球末日呀屌

個下季唔再睇波屈到

首你阿媽，重奪呀

依家英國好大獲 仲踢波

首相 內閣都中招 先唔講開唔開
班球員會唔會同你搵命搏先

全勝都仲爭一分

痢迷拉大隊去集體打柒支那人。

仲踢咩波呀 onL9

取消佢退錢啦屌

你係咪手足嚟？我地宗旨係平常心

呢條友on99

依個真
仲有年幾合約

我係利狗 真係冇野好講
完全無奈

含柒啦死利狗

首相都中招
其實會唔會開得返㗎

呢排成日打黎叫我交月費

同initial光榮

平常心啦
痢狗抵死

不過高普好慘

咪唔好睇囉 睇左35場都咁話

一係VR 踢波囉

話說清分到獌同猁味
勉留

上屆J最高分亞軍
今屆可以J最高分既冇冠軍

比得負評都係反痢 果班垃圾，為反而反嘛

g chi

一定係19000搞事！

猁: 全部高層都係獌

曲線表達猁狗幾黑人憎

仲要唔可以有身體接觸
體液傳染

其實gopro有講過寧願唔踢都唔想球員有事
係班垃圾猁係咁話要閉門作賽踢埋佢

你無提到重要，人地有叫球員帶口罩踢，幾咁體貼☺️

無限期推後咪得，其實講咁耐做乜撚。
要人白踢一季，點都講唔通。

咁季攞唔到 咪下季再攞

咁撚勁，踢多次都實贏架啦，可？

無冕之王個名幾好J

但無人知下季會點， 成個賽季順延咪算

今季比你當贏都唔光彩啦
下季贏番佢,堂堂正正

等咗30年 係咁上下

今季都係靠黑哨+其他強隊重建先屈到呢個分，下一季仲有冇咁好彩

最正路係呢個做法，大不了下一季唔打。

宜家作廢嘅話電視轉播費點搞就夠頭痕，因為每隊要踢晒38場先有錢收。

腰斬黨人永遠唔會明。

有英超高層表示，無論結果如何，都願意承擔取消賽季嘅後果：「依家唔係體育嘅時候。」

連登仔>>>>>>>>>>>>英超高層

其實之後補番未宗成賽事
先對所有人公平

直接頒個冠軍🏆比猁算囉

相對曼曼車阿，英超冠軍都拎過幾次，沒甚麼大不了

人命關天
得利狗先掛著個冠軍

利迷就係柒

利迷幾個月前仲聲稱緊唔睇好自己隊波奪冠
相信佢地會接受

相對曼曼車阿李紐，英超冠軍都拎過幾次，沒甚麼大不了

相對曼曼車阿李紐，英超冠軍都拎過，沒甚麼大不了

自膠

有咩值得高興，我相信好多人遲啲去到英國俾利迷見到真係會俾人打鑊金

咁咪計上半季19場咪得囉

英超高層：轉播費當然唔退， 下季繼續照收成季轉播費， 錢到光棍手， 退條毛

唔記得咗，原來唔係冇得袋轉會費咁簡單。
英超係要賠錢畀電視台。

單係英國電視台就要賠七億...
高層慢慢賠飽去...

真 咁多年拎唔到冠軍 一有機會拎就世界末日

唔記得咗，原來唔係冇得袋轉會費咁簡單。
英超係要賠錢畀電視台。

單係英國電視台就要賠七億英鎊
高層慢慢賠飽去...

唔係利狗一早取消左啦
要照顧班撚屌感受先搞咁耐 屌

係咪有條款寫明嚴重事故唔洗賠？
唔係都唔會話取消而唔延期

今年唔係利物浦排緊第一支那就唔會放病毒攬炒咩？

擺鳩到明想趁亂趁火打劫啦死支那。
感謝党感謝支那。

上帝：孩子，你想要什麼願望呀？
孩子：我。。。我要全球大攬炒。
上帝：這個。。。這個難了點，還是換一個吧
孩子：那我要利物浦拿英超冠軍。

這麼近那麼遠

lm

個天要病毒喺歐洲傳播搞到利記無冠
本身得支那人會肺炎死

上帝：孩子你上一個願望是什麼？

老實講長遠計，利記班人仲當打，以今年英超各隊狀態，下季有得開打，猁都係大熱，可能鏝城執吓條後防都仲有得爭，獌太海鮮就好難講，車班後生兵下年未係收成期。

如果猁支持取消球季，雖然大把連登仔會恥笑佢，但同時亦令唔少人改觀

就係賽會、電視台雙方都冇傾過遇到嚴重事故而需要腰斬賽季會點安排，所以雙方先咁頭痕。

上一次腰斬賽季已經係1940年二戰嘅事，當時都只係打咗三場。加上嗰時足球賽事商業性質冇宜家咁重，賽會先至會可以話腰斬就即刻腰斬。

唔會對利改觀，我地點都有原因反利

平常心 🙏🏻

咁真係得順延最好喎，
下季一係踢密d, 一係成季唔踢

歐洲冇畀SARS搞鳩過，加上信錯世衛條仆街...
所以宜家先至會搞成咁...

今次咸球鏟，百國聯軍攻打中國不是夢
Sir, this way
May I join you?

返自己個post未

若要生活好

俐狗想拎冠?食屎啦你

我開咁多個post, 鍾意返邊個就邊到，岩岩又有新開post推緊，清咁關心我，想做我fans ?

唔係抽水，問題係依家好多球會職員確診之下
就算閉門風險都係好大
我唔敢講cancel今季係咪最好方法
但要好似佢地預期咁6月開快車咁踢哂佢
真係有小小難

即時結算頒冠軍
不過冇現場觀眾 巴士巡遊冇人睇仲柒

嗌取消今季成績既肯定有阿仙奴同熱狗呢兩隊垃圾

拎完成為英格蘭聯賽末屆冠軍
仲有意義

［img]
計劃通

依家香港個d 利迷都周圍咬人喇

利迷好偉大
平常心啦

猁迷on9無下限真係冇錯

如廢除今季英超，我利球員揚言：下季呼籲球員擺踢！

好多fans等緊你

利記唔志在

你覺得球迷入唔到場就唔會出黎？
隨時幾千人聚係球場出面唱歌
利物浦奪冠後 利市d球迷點忍到唔上街慶祝？

做龍俾人射龜

駁吾刀，為利迷健康著想，取消今季比賽，
反正利咁勁，下季可以捲土重來

慢慢等，感謝大家嘅關注☺️☺️😊

球證誤判啫 我地利記都唔想

宜家係利迷唔支持啫

利記真係好撚黑仔,上季咁高分都拎唔到冠,今季贏成十幾個馬位但比中國整唔見左個終點

成班怨婦一定會推爆個po

仲話要無限期延後都要踢埋今季先叫公平
全世界就佢地一隊咁款

老實講咁早怨婦咁做乜鳩，玩下手呢單野玩一年半截都唔奇

就算英超回水now 都唔會回水 唔洗諗

平常心面對啦

還撚返個冠軍俾我利呀屌你老母支那仔

一月個陣高普仲話前四未穩
而家個前四咪落左袋

一係成班英超球星一齊踢bubble soccer

關紐咩事

是但搵個時間（8月）比利記踢多兩場比佢贏埋就算數啦

var唔係為左無黑哨咩 幾時var=黑哨

其他主流聯賽有無表態？ 咩叫全世界就一隊

其實void之後等確診數字跌到好少再傾新一季好過啦 到時都已經一年半載
最壞情況係2021頭 可能最多踢單循環

咁做乜唔直接取消下季 踢埋今季

英超var同其他var目標唔一樣

話利黑哨啫，無話var幫利喎
算唔算鬼拍後尾枕

咁搞法 咁所有schedule咪亂曬
下季點搞。一係就下季直接取消，踢今季得翻嘅賽事就算

可能係最好既方案

下季取消點都易過取消今季，真心。
係有人唔肯認輸面對啫

真係雲爺爺都做唔到

真係好黑

你短期內控制到疫情咪可以咁講囉
唔通疲情出年年中先完
19-20係21年踢
之後21年球季全部唔踢咩
你睇各大球會都唔肯啦
死都要踢埋今季有咩意思

個問題係 你8-9月搞唔掂 下季開唔到 咁點呢？
取消係為左下季準時開到 如果下季都開唔到 點解唔係搞左下季先 ？

改佢老母咩
睇連登班賤種痢狗
果時球迷會唔收黑警會員單野呢度個個都撐佢地
之後咪一撚樣癲狗咁屌其他隊

唔得。

所以我話利咁仲出黎怨婦做乜

幾時有講過取消係為左下季準時開

養住班高薪嘅人然後叫佢冇贊助費冇轉播費取消下季
你真係覺得下季取消會易過今季？
而且球員當打，老一年個價值跌得快，你全季取消真係蝕到佢喊

咁唔係取消黎做乜？

話就話大和解 點知未到季中就周圍咬人

控制疫情呀on9

如果係出年年中先完，起碼有一半以上英超球員中招，好返跑兩步都無氣仲話踢波

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

d利狗又喺度死拗，想R冠軍

真係痴撚線
以為人地話取消真係為左唔俾佢拎冠
想準時係下季重新開始
大佬呀唔好咁痴線啦

無限期延後 控制唔到？

球員唔肯踢
遲d痢迷都會忍唔住去攞佢地命

英超都講緊想8月準時開季
你知唔知？
暫定係6月開始踢 個半月 7月中完 休息四星期開季
人地個plan係咁

根本就係咁
如果你話利為左踢迫復賽
咁就抵屌到上天
依家「無限期延遲」
為抗戰暫停所有野
利自己都好撚同意
根本就係全世界頂級聯賽做法
「無限期延遲」其實己經暗示下季全世界都未必開到聯賽，要完成未完成球季

事實上呢個做法係最好Wor？
亦係最公平
各地聯賽都係咁做

我見到既係一班人「輸打贏要」
我當唔好講英超
私怨大過大

其他聯賽呢
冇你所講既私怨啦
咁你理性諗 如果你坐board
邊個做法最理性最公平？

睇連登仔分析就好笑
永遠只係想聽到自己想聽既野
仲反智過當年高登波台

係有人輸唔起，假借抗疫再企喺道德高地趁亂想賽季取消啫。

本身當日歐足協咁快決定延期歐國盃去下年 就係為左空番個賽期比D聯賽踢埋佢

已經幫你贏左鏝仲想點

根本呢到大部份人純粹係想猁拎唔到英超 係到扮晒野滿口仁義道德
但完全唔會分析下英超取消球季既影響 人地其他歐洲大聯賽到呢刻都冇傾取消球季啦

又屈猁
佢地平常心 要唔要都得
唔好再話佢地了

今季踢到依家，你就算腰斬，你都要頒冠比痢㗎喎
一係你就下季取消聖誕快車，踢埋今季剩下賽事
你唔頒，就算其他球迷睇件事都唔公道啦

地府冠軍第一

唔吐口水點踢

如果痢迷肯 見一次打一次班支那人
我支持佢地永遠奪冠

乜英超淨係得利物浦咩

其他19隊仲要爭前四同護級
如果頒得冠比利，即係公平地要計埋歐聯歐霸資格＋護級降班球隊
呢條數又點計先

個轉播合約賣到21/22
下季成季唔踢我估除咗有油王果幾隊之外全部都要執笠

今季踢唔晒都要賠

谷左三十年
有得射會唔射？
全城狂歡三日三夜都得丫

有一個原因好簡單，因為球員會合約完！唔開心等住走既都唔會想陪你踢，要拿拿聲轉會！即使係唔介意留隊，但合約到期可以轉到大球會加人工，多數職業球員都會救去。多個轉會窗，多個搵錢機會！重有potentially 約好左既下季波衫sponsorship 之類，下季先係錢

今季就唔係錢 下季先係？

如果聯賽踢唔到 都唔會有球會簽人住

何況Fifa講左合約解決方法係延長到球季完為止

之前澳職閉門作賽，但係球場通道同球場有球迷聚集

踢得就肯定會引哂佢地出黎

用 FIFA 2021 完成球季 lor

望就望6月個疫情搞掂，跟住快手踢埋佢

Exact7ly

榮譽冠軍

笑4，好重怨氣，由佢地慢慢互含啦，好好笑

而家邊個話好著緊個冠軍ge！邊個就係鬼！

利申：利迷

怨氣大到寫住Manchester is red都屈佢係利狗

其實無可能斬

除非全部球員願意放棄半年人工

明顯恥笑多過妒忌啦 英超大把隊拎過係冇利姐

英超最佳體育精神獎 2020 - 利物浦
又贏

Yes, 英超體育精神獎實至名歸 歷史第一支英超球隊拎，永遠有人記得

妒忌隊未攞過英超嘅球隊

直接同順延到下季囉
反正今年內都唔一定解決到疫情

都冇得唔放棄 比你都唔會搵命博

對於好多無咁有錢既球員黎講
手停口停

今季void 既話錢銀大可以相關既parties睇下點deal, 例如比少1/3錢

特登為左格硬踢埋今季而去取消下季就直接收少一季錢，邊個on9猁狗諗出黎嫁

今季踢唔晒係要賠錢
而且下季搞得成先算啦

你講個前提係要下季開到季先
開唔到季咪一樣蝕

要賠都應該只係賠番未踢果1/3出去？
英超賽會唔分呢1/3轉播費比球會而係退比skysport, skysport 再退錢比球迷，其實大家無乜損失
踢左果2/3, 波又睇左，live 又播左，無理由要賠番下話

重有足球睇先算啦 爆到咁

如果取消成季成績 每隊冇晒獎金 另外要夾多7億磅出黎賠

問題咪就係淨番個D都唔係小數目

有var＝再無黑哨？咁你指個黑哨係點黎？ 你個腦點黎？

無錯 佢地唔肯面對 完全無體育精神，只係純反

咁肯定好多球會執笠，到時得返英超四角賽

如果我係利迷就肯定會做怨婦
不過係怨匪共
依家就做文宣引外國利迷反共

係度怨賽會怨其他球迷做乜

我覺得一係就去到七月, 如果已經回復 80% 正常, 可以閉門作賽. 就踢埋剩返嗰幾場.

如果唔係就直接取消所有結果. 數字上曼城仲可以追, 如果而家俾個冠軍利物浦肯定俾人笑足 10 年話提早完成先至有.

其實講真我諗原本都未必有武漢肺炎, 但係個天真係搞唔掂利物浦, 結果唯有出呢一招阻佢攞冠軍.

笑到仆街
好妒忌呀 個英超冠軍好正呀, 好多隊都未拎過架

The FA, Premier League and English Football League are currently planning to finish the 2019/20 season behind closed doors over a period of four to six weeks starting in July, football.london understands.

All emphasis currently is on finishing the season and therefore avoiding the potential ramifications of an unfinished competition, including hundreds of millions of pounds in lost revenue for clubs.

Fixtures are postponed until at least April 30 at the moment, but the expectation is that there will be further postponements, with issues over insurance and player safety likely to stop any matches taking place until the crisis is over.

football.london understands that in a conference call between the three governing bodies and the government on Saturday, the plan was reached to complete the season in July, with games to take place behind closed doors over a period of four to six weeks unless the situation worsens in the UK.

傾緊再推遲到閉門作賽完成所有賽事，即係足總都傾向完成今季賽事，但完唔完成到都真係聽天由命

唔想賠錢人之常情
但大部分專家都唔相信呢兩個月就可以降低疫情
所以最後拖延到別無他選先宣佈取消既機會係極大

如果取消
我諗猁果班都會衝晒出街

咁利迷要煎熬幾耐

平你老母
叫我地鏝迷點服?
明明準備3年冠

繼續賽季又好，取消賽季又好

但係無可應直接俾個冠軍痢

如果下次有相同情況，但lead得幾分

個隊榜首實會講，上次痢都有冠軍

唔講其他，鏝仲有機會追到個喎

根本唔洗踢，直接頒獎就得

點解歐聯唔取消？歐洲國家盃都出年先踢

依幾個月都無心情睇波

最公道係，2020-21取消，下年踢埋19-20個d比賽

不如話着埋保護衣踢咪得囉
你都戇撚鳩

死佢一個利狗市好過格硬踢全英國出曬行反對呀

唔止死一個猁狗

一個市呀

將成個球季延期至疫情結束
20-21球季取消
繼續19-20球季賽事

其實宜家成季取消個機會係咪好大？

因依家係咪球證每一個判決都有睇番var呀
一唔夠人講就玩人身攻擊 真係好肉酸呀

都係睇情況
6月/7月開到波就可以完季
但好似係要連續28日冇新增個案先當冇事？

完咗踢埋果半季
下季踢19場
抽籤睇下邊隊主場

停幾個月再踢已經無公信力
雖然呢次lead曬廿幾分

要抽籤已經唔公道

個轉播合約好似係380場
踢單循環不如直接破產

其實咁大件事取消是好正常，
好多FF 嘗試辯解為何一定要踢落去
廿隊都努力過，隊隊其實都唔抵

我地曼聯mvp

慘

根本大部分人都係咁諗咁傾緊
廷期到一個合理時間
唔得就腰斬
無論用唔用哩刻成績結算
定當今季白踢
白踢就下季重新踢返一次
用哩一刻就照用排位
係咪有升無降等等再傾都得
今季事今季了

係痢先要求無限廷期
「淨」踢返個十場聯賽

六月底deadline

愛華頓是無辜的

其實成日focus喺榜首做乜
取消成績最大爭議位根本唔係利狗攞唔攞到英超明明升降班同歐戰席位先係最大爭議

【武漢肺炎】如廢除英超賽季，列斯聯、西布朗損失達3億鎊，或控告英超｜體嘢報道

閱讀全文：

The Athletic 報導，如果今個賽季（2019/20）英超無效（null and void），英冠榜首列斯聯、次席的西布朗均無法升班，屆時有可能入稟法庭向英超索償，每隊各自因為廢除球季而損失的金額可達1.5億鎊。

咁多負評
其實依家個疫情都唔知去到幾時
點解咁執着要開20/21賽季
當個疫情12月先完 咁20/21賽季點計好

老實說利記今年值得拿第一

係好多人心中利已經贏左第一⋯
有冇盃捧大家都唔care 喇

講真今次經歷會令利既profile更精彩！

真

寫歷史裡面其實已經好驕傲

其實痢拎唔拎到英超唔係最大爭議
係升降班同歐聯資格問題

17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

12月開波都仲夠時間
全部一週雙賽可以19個禮拜就完成
同埋點解係踢埋今季先公道
所有賽事都有機會腰斬/取消
你果隊踢得好就唔使冒呢個風險？

12月 開波 2月再爆過咁點算好？連續取消兩年？

真係爆到下年2月咪取消2年
爆到下年啲球會未執先算啦

利物浦喺大家心目中已經贏左
所以可以取消了

你邊句見到我focus個冠軍？
得痢先focus

用現時成績/白踢
唔包歐戰資格？唔包升降？
係痢地太在意到睇唔到人地講咩咋

講明個問題係
唔應該「無限廷期」
唔應該「淨諗踢返十場聯賽」
痢地淨係諗點都要踢埋個十場
等所有今季結果都「實至名歸」
咁國內盃呢歐聯呢
下季堆贊助呢
今季個堆電視台有無可能要英超賠咁多
賠完一齊死呀？

如果聯賽用現時成績肯有升無降
咁咪得返歐戰位會嘈囉
由頭到尾得痢地先會focus個冠
理性討論完 大機會要腰斬既就係獌狗
用哩刻成績定白呀 都係腰斬
痢狗今季有無個冠 都驚人笑
先成日話人focus佢
cls

講真 好大機會2021年都未必搞得掂啦

季節性復發的，嚴格講，會變左流感咁不間斷發生

問題係無完美方法 醫好
解決唔到 其實每季都要踢唔足

見步行步啦，多謝支共啦，支持利利去支共打遊擊，問支共頒返個獎比佢地

呢D 考慮係正常情況下先會諗，但依家疫情搞到咁大穫，點解唔係擔心自己會唔會中招先，有錢都驚無命洗啦
如果係我，就算我係當打之年，球皇級既天賦，都擔心自己會唔會中招先啦，仲諗點搵多D錢咩

點解一定19-20要取消先
我就望佢取消既
但係點解要用取消為前提黎討論？

唔係用取消為前提
係假如佢6月都開唔到波咁就應該取消
唔好阻住下季開波

下季又黎過 連續兩季冇收入 但照出糧 邊間球會肯
前題係下季100% 可以踢得足 基本上冇人可以保證到

下年WW3都有可能添
咁係咪就一定要keep住踢埋呢季先？
下季就下季嘅風險啦

既然有機會下季踢唔到 點解唔完成今季？

簡單黎講過咗期

20年踢唔到cut20年
21年踢唔到cut21年
22年踢到繼續踢埋19年先開新球季？

其實可以參考番二戰個時，好似都係停左
二戰個時點處理，咪跟番佢點處理
講黎講去都係錢個到傾唔掂

過咗期真係講得好
去食buffet，點解唔一次食夠10日份量
咁淨低9日咪唔使食
或者10日唔食嘢 去buffet一次過食晒10日份量

今季取消 係咪全部下年都唔踢歐洲賽先？

講黎講去都咁硬頸
短期內控制到疫情緊係俾你踢埋今季啦

問題係而家歐洲短期都唔會受控
唔通凍結球賽到2046咩
新球季延後開季易定凍結球季到唔知何年何月易呀on9

今季取消 每隊要賠錢+無獎金 變相白出人工
呢個點解決？

延後開季 踢單循環😲

取消定暫停易

又真係幾易

人地高層都話預左承擔取消球季既風險
你擔心呢d做咩

布力般都攞咗啦，片降埋班tim啦，陰公

最後單循環踢幾場又要取消晒

都唔好話成個歐洲
淨係講英國咁樣爆法
你都唔好預佢新季開到啦

係咪話取消個d 隊賠晒先

就係預新季都開唔到 新既未開始大家都易傾點搞
你今季取消 下季歐聯位 升降班 呢d先難處理
除左踢晒之外 有咩方法可以完全公平？

睇死英超會跟其他聯賽點做佢就點做
最多咪推返個波俾UEFA

UEFA 點決定都好大爭議
冠軍比盡鏝有少少機會追到
但歐聯就5-6隊有機會爭

UEFA話晒事 佢點搞都吹佢唔脹
之前先放風話有機會爭嘅都有得踢

香港一日未光復，我地都仲係大和解嘅

利申：非痢、非獌迷

有得爭都有得踢 咁用其他國家位既位比佢地踢 只會爭議愈黎愈大

連登有班吹風撚話弱過感冒
話得廢佬先重症得廢佬先死
有正常抵抗力都無事 最多輕症喎

講得出既都好明顯係冚家剷死淨種啦
無論係咪咁輕症對年輕人
全家連親戚無老弱婦孺既

你話新季預左開唔到
但又要俾你地踢埋今季
究竟係咩LOGIC我真係唔明
可以踢埋今季姐係疫情受控=可以開新季
都係個句21年先踢得唔通俾你踢埋今季賽程
之後先再開新球季?
咪一樣會延後左新賽季

會加位
好似淘汰賽有32隊咁

意甲祖記 C 朗堆球星都要減薪

咁唔通2021年2月開得返 都要踢足38場？
2021年8月又要開新一季

分數上有機有歐聯既就有份參與？
淨英超數字有機會都有十隊

果陣未執先算啦
到時咪再嘈過

如果連續兩季冇收入就真係執

最多咪再加位
淘汰賽加得 分組賽都加得啦
呢啲邊使擔心

你試下用球員同球會心態諗啦
你覺得佢地寧願一季由零開始但可能踢唔足
定係踢1/3 季仲要唔知幾時復賽既過期球季

韋斯咸 降班大熱 出黎講廢話 等落英冠啦 屌你老母

咁你成季努力左3份2個球季 冇晒 會唔會大問題d?

咩野都話加就加，又真係幾公平

不嬲努力唔係一定有成果，都要有運氣相乘
不過今次猁狗努力左99%但輸比果1%運氣慘d 咁解

踢得好更係想踢晒 有冠軍同升班
踢得唔好要降班更係想取消

其實取消一季成績無乜大不了，對各組別聯賽都公平。係減人工傷啲

高daddy 都話健康緊要d,踢唔踢到好閒姐, 利迷子咪咁介意啦說好既平常心呢

對升班個d 點解會係公平？

疫情嚴重 運動其次吧

問你點解公平講左第二樣野做乜

全世界一起取消 唔公平咩？

咪再同佢地傾
佢地一定要踢埋今季聯賽個十場先得
完全睇唔到盃實個堆存在
廷到2046都要踢晒今季個十場為止

佢地做廚師一定好正
無肉片去炒河 要等到有肉片為止
之後咩炒飯炒麵焗飯呀
我唔撚知唔撚理
總之個肉片炒河整唔到
我就連其他野都唔撚煮
直到有肉片炒返個先河再理個堆單點算

又唔好咁講，踢多兩場等脷拎咗個冠軍佢哋就成世取消英超都無所謂

有人話盃賽要唔踢咩？
乜都踢晒最公平

唔係可以點 做生意冇包賺
一係一齊搵中共索償

係你地眼中只有冠軍
歐洲賽位 升班位夠完全無視啦

既然猁迷要求罷踢同唔睇咁唯有支持升班馬加多隊啦

希望全部痢狗一齊飛去支那抗議聲討
如果痢市全民即刻飛去支那
我支持利記每年勇奪英超

文球皇
你想像下自己而家玩番fifa18係咩感覺啦

你講到要不斷delay都要完成呢季 咁係咪2022先搞掂武漢肺炎 要2022年先踢番19-20呢10場呀

其實我支持以而家成績完季 冠軍既冠軍 歐聯位既歐聯位 升班既升班 降班既降班 但係咁樣好多人會嘈話未踢晒

其實就算當你今季取消 下季一係就全部唔踢歐聯囉
但取消你都要出四隊去踢歐聯 咪一樣嘈

呢d冇話嘅 非常時期咪非常手段 只要達成多數共識就得

我覺得一個做法係 每個聯賽晉級嘅隊多一倍
例如四大聯賽就4x2 出8隊
18/19嘅前四 + 19/20 嘅暫時前四而18/19攞唔到位
咁英超就會出 利 車 熱 阿 + 李 獌 錫 狼
如此類推
用歐洲賽系數決定四隊種子隊

為咗調整賽程 取消20/21嘅歐聯+歐霸分組賽 全部轉做兩回合淘汰賽

歐霸太複雜唔討論住 歐聯就用64強為正賽
種子隊直入正賽
非種子隊入128強 同其他球隊抽簽決定
但係如果有D國家得2+1個位，咁就2隊入正賽64強，2隊入128強，2隊入256強
大致上跟返依家外圍賽做法就得

參賽球隊會多咗一倍，但比賽數會因為分組賽取消關係可以減少返，都算係比較可行嘅做法
當然壞處係大國優勢會太大 咁就唯有喺外圍賽分返冠軍/非冠軍path

咁樣一定係最多人嘈咁多個方案入面呢個一定係冇可能通過到

咩方案都有人嘈架啦
當你取消 歐聯邊幾隊踢？

暫停至4月30日...

老老實實...出年4月30個疫情都未必退

如果全部有升冇降 歐戰加碼
咁猁都應該拎到冠
因為已經係用現時戰績黎定最終排名
但啲咩等到2046先踢返果10場應該就冇咩可能

英超數字上重有機會歐聯既球隊起碼有13隊咁多
你比得8隊 另外5隊點算

用今季暫時的排名是最差的決定無人會咁傻

所以咪話踢晒咪係最公平既方法

當你取消 又會嘈歐聯位 又會嘈升班
當你即計 對降班個d又唔公平

冇一個方案最好同公平

如果開唔到
可能最好既方法係而家成績完 冇降班 升兩隊
下季22隊 降5隊

已經加咗一倍隊，如果都仲咁唔好彩唔中，佢哋都只會係少數
而且仲有歐霸比佢哋玩

英超最好方法剩係俾痢打到拎多6分，夠分拎冠軍，唔好煩喇。
歐聯歐霸就混合淘汰賽，停本地盃賽停升班/降班。
英冠兩隊就sorry了，地位問題

成季取消
下季全部係咪唔踢歐洲賽？

搞個特別歐洲賽俾佢哋搵錢也可

成個英超得冠軍爭？
歐洲賽位 升降班 就唔洗理？

每個聯賽出十幾隊踢？

用分數計？

歐洲賽分數

咁咪唔公平囉

一切都取消了 好公平啵

係咪歐洲賽都唔踢？

真
20/21球季都唔知開唔開到

點解唔只計踢左既單循環

係咁架啦
我地係要成個世界就晒我地
滿足我地 圍住我地轉
咁就公平喇
其他隊話撚知佢地啦

19/20清零 新賽季用番18/19嘅成績

算啦
一係除左利物浦隊隊都係冠軍

打少一場果幾隊當自己黑仔??

踢晒最公平
不過d人要利無冠就得 其他野唔洗理睇唔到 唔知咁

如果係真 利記黑仔到

重開聯賽你都唔係拎硬冠軍

咁落去歐聯都分分鐘要取消
各大聯賽亦都完唔到只要各大聯賽同意全部取消
跟番上季就最簡單直接
只需要處理埋贊助同轉播合約問題就得

咁買左猁狗冠軍果啲點算

跟返上季有咩公平可言

到時會嘈錢
合約就簽好哂今季呢筆都有排搞
你都好難要人地加碼
轉播費就得咁多原本20隊分變22隊分
分小左實有人嘈

咪擺鏝上台屌你！係都皇者曼後上奪冠

你咁樣變左無限delay手尾好長
會引致到更多既合約問題
要解決一定係歐洲各大聯賽賽會坐埋一齊傾拎個共識
大家同意今季全部清零就最簡單

你寧願分少d定攬炒一齊冇

你都on9
我唔信我地會輸晒law
英超d中下游好勁咩

清零 先係最複雜
就算當你冇冠 升班降班歐聯位呢d點決定？ 當冇？

呢個世界無絕對公平
點都一定有人嘈
最重要既係歐洲各大聯賽要坐埋一齊傾拎個共識
夾硬踢埋手尾重長

你提早完跟而加排名一樣係完成唔到今季個合約
都係要同贊助同電視台個邊傾
傾唔掂今季要無既下季你20隊定22隊踢都係無架啦
但係變22隊下季個份就會分小左

咁咪跟返而家既成績/ 19場既成績去計囉
好過跟上季成續踢歐聯啦

話明清零自然無升降
歐聯完唔到一樣係清零參賽資格自然跟番上季排名

今季付出既努力無晒 人工支出都白比 你覺得好簡單？

計19場等於無冠軍產生，不完整賽季。
其實全世界取消歸零最公平，仲咩要死撐

講緊歐聯位呀on9

廿隊都付出過 一起取消 人工就出咗唔扣，係睇之後點調整，球會賺緊架咩

同一件相關事啊on9每次都

球會得支出冇收入 生存到？

你清零歐聯跟上季一定冇可能

一定係踢晒最公平

咁樣更加難另成個歐洲賽會達成共識
跟而加排名完咁足總盃又點呢？照踢？
佢都關乎緊一個歐霸位

清零 一定係全部隊冇歐聯踢
唔係根本就唔合理

全部踢唔晒 就全部冇份參加囉
合理

踢閪到呀屌你老母

咁樣已經係最簡單
錢銀商業合約問題無論用咩方都係要處理

最公平方法 有話一定踢到？

Source at UEFA: leagues who void seasons could find it difficult to nominate UCL and UEL reps, ESPECIALLY if other leagues complete their comps. Non-completion could lead to non-qualification, could be seen that teams did not qualify if voided, brings coefficient issues also.

其實voided 就冇份歐聯 合理

咁係既 球會賠錢就解決到

都踢唔到又點樣踢曬最公平呀
解決唔到個問題又點樣叫方法呀

英超其他十九隊會肯
但猁一定唔肯

一係全部清零 下季齊齊唔踢歐洲賽 咁ok?

點會，只需歐洲各大聯賽賽會達成共識就得
疫情未完各一聯賽踢唔到歐聯一樣踢唔到架啦
如果集體清零跟上季點會無可能呢？

而家賽會就係想無論如何都想完今季 6-7月踢埋佢 但6-7都踢唔到 下季都唔洗諗準時開到啦

依啲野留比歐洲足協諗啦
又唔係逗佢地份人工 佢地要點做點解要諗埋佢果份

既然聯賽清零係簡單方法
咁一齊冇份歐洲賽都係最簡單方法

英超清唔清零都大把人諗啦

所以咪要成個歐洲賽會坐低傾做集體決定囉

咁你覺得英超清零係簡單做法
認唔認同一齊冇份歐聯都係簡單做法先

最終結果要賠既都無辦法
你清零定跟現時排名都係要面對
但拖長條尾影響咪下季就損失更大

6-7月都開唔到 下季都好難準時開到啦講真

清唔清0係一回事wo
到最後個方法係咪'公平'依樣就係足協自己諗啦
連埋轉播呀 錢依啲乜乜柒柒唔需要諗埋

又屈
其實英超冠軍含金量唔係想像中咁高⋯
係獌先咁著緊

所以唔可以討論？

屌你個名好柒，改返得唔得

咁變相停一屆又要處理多一屆既合約問題
你覺得歐洲足協會很？

唔認同
咁樣變相停一屆會引伸更多合約問題

咁清零咪會產生左參賽問題

依家係講緊成個歐洲都清零，所以咪要另外再諗方法去派隊打歐聯囉

點都冇可能絕對公平，唯有退而求其次搵到個最大公約數
就係搵出符合多數人利益嘅方法
取消今季 爭取下季正常開 的確係最符合利益做法
正路都會有人犧牲，德甲拜仁嗰邊都係

正如當年利物浦球迷搞兩次事 希素 希斯堡
搞到英國球會要連坐法bam歐洲賽5年
利迷搞事要其他隊埋單又公唔公平？
但對於歐洲其他隊嚟講就好公道
所以從來搵solution都係搵個最可行 成效最好嘅方案 邊有可能完美解決
廢除出年歐聯明顯零可行性 唔好扭計係咁講啦

但都要先解決今屆既問題先唔可以留條尾係度
之後再睇個疫情發展去諗下一屆

開季前買左兩萬利記冠軍

希素係利迷搞事
希斯堡係鬼利迷搞事
你咁講同太陽報有咩分別？

我一直都話計返而家成績

歐聯完唔到都清零
參賽資格跟番上季

又喺度spin，好啦咪唔講希斯堡
而且希斯堡係集體責任 利迷都有份
我再問返 希素累撚死英國球隊 你不如回應下？

計依家成績，唔符合大部份球會利益，可行嘅喺邊？

如果今季踢左十場就話姐
而家大部分隊踢左29場
李城呢d 有機會踢歐聯 因為清零冇左機會
真係公平咩？

你聯賽就算清零 歐聯都跟返而家排名去踢啦

希素我咪認左係利迷搞事 你想我可以點回應？
希斯堡最大責任係黑警 無限咁放人入場 導致超負荷報告都出左啦

跟返上季成績去踢歐聯都唔符合大部分球會利益

呀文球皇
你可唔可以解釋下以現時成績結束今季就可以
但取消今季以上季成績決定歐戰位同升降班就唔得係唔公平
點解一定要無限期凍結到踢得既時候踢翻過期球季
唔好再同我講咩取消左對仲有得爭既球隊唔公平
係你話支持而家成績完季 冠軍既冠軍 歐聯位既歐聯位 升班既升班 降班既降班
用你既方法一樣係對爭歐戰位同升降班唔公平
點解你就可以支持???

首先我已經話咗 歐聯位點樣分可以再傾 例如我上面講話上年今年各派4隊 (英超用呢個方案應該得排12嘅愛華頓會say no)，或者用兩季綜合成績又得，呢D再傾唔係問題，搵到個公約數就得，點都有人犧牲，只要多數人say yes就得
而且歐聯歐霸都有空間減場次 (取消分組賽一季)
聯賽幾乎完全冇，冇可能為咗踢完今季搞到下季要cut，都仲未計轉會窗同球員合約問題

仲有我講緊利物浦搞希素累到其他英國球會冇歐洲賽打，對其他英國波又公唔公平？

我純粹唔明你既logic姐完全無曲解你意思

條友出名假利黎
你地咁認真做乜

咁都冇可能為左一定要準時開下季 而今季清零

on9=假利?

如果解決到歐聯位問題 (最簡單方法咪就係增加參賽名額) 英超基本上冇乜人會反對
啱啱check埋其他各大聯賽，個結果都差唔多say no嘅都係少數

因為歐聯其中一個位係比八大聯賽冠軍
既然清零 姐係冇聯賽冠軍 咁點解容許18-19聯賽冠軍去參加20-21歐聯

無絕對公平
點都要有人犧牲
選擇一個相對較簡單既方法處理更易可以另歐洲各大賽會達成共識一齊去做

照你LOGIC未踢晒但就而家成績結
一樣都係無冠
咁點解你又支持咁做呀

幾時話唔可以討論呀 係咪被逼害妄想呀

所以我咪支持而家成績計囉

咁留返比歐洲足協諗既野就唔可以討論

咪問你點解支持囉

佢堅假利喎師兄

我前設唔係邊隊拎冠而覺得唔應該清零
其實英超英冠都係差9場就踢完 唔講利先
講列斯 踢左37場波 大好機會升班 但同佢地講唔可以升班
咁班球員花左大半季努力 白費晒 咁係好事咩？

何況每個球員生涯有限 當年齡大左一年 有既機會又少左
如果咁樣清零 對每個球員心理都唔係一件好事

如果而家岩岩開季兩個月 而餘下賽事踢唔晒
我都支持清零

你就假 on9

你咪再扮膠抺黑利啦疤狗

你認錯人

條撚樣扮中立理性咁撚耐原來痢狗黎

邊撚到講唔可以討論呀 係咪文盲呀你
我只係講依啲野根本唔需要到我地諗
宜家渣撚住支槍唔比你討論?我講我睇法唔撚得咩
有被逼害妄想就去睇醫生啦

正路，同時都要努力向西方宣揚做好自己個人衛生、戴口罩嘅重要性。

不過腰斬黨、魚蛋論黨人嘅嘴臉，佢哋點用呢場疫症笑鳩利物浦冇英超，我都唔會忘記。

睇個名都知啦

咁既成續都拎唔到冠軍

你地曼迷做唔做到？

利申：猁

講真直接頒獎啦

應該得利記可以廿幾連勝都攞唔到冠軍

真，廢事煩

文球皇可以係文迪蘇傑

幾時都話，英超唔頒，我地都夾錢去花園街訂個獎頒比利利，廢事煩！怕撚左班利婦

呼籲痢迷當地集體打柒支那人

金球最勁排25名都可以叫球皇

其實都幾on9
依家唔係傾體育既時候，但傾下季幾時開

英國副醫療總監Jenny Harries表示，英國民眾的生活可能在6個月後才能恢復正常，但強調這不意味著將完全封城6個月，政府會在可行的情況下逐步減少社交防疫措施。

克羅地亞球王
文球王仲可以係邊個

唔計modric

要文
摩迪係摩球王

相對國家依家嘅環境下，佢哋攞唔攞冠軍真係唔算乜嘢大事。

利迷平常心架嘛

其實真係好撚慘既
不過支持取消

有D野整定，無冠軍命

賽季要作廢即係武肺一直爆落去 歐洲失控 死好多人

發夢都笑撚醒

最少100個工作人員

每隊既隊醫，十字車2-3架，保安人員，IT，主場渣咪講換人入波條友，camman....etc

必然出現嘅結果，支那人係抵死嘅。
不過分分鐘跟著會燒埋其他亞洲人。
三戰不是夢。

咁全世界都可以係球王了

摩蘭路 = 摩球王
洛夫雲 = 洛球王
丹尼路，丹尼臣 = 丹球王